# นักพัฒนาเกมบนสมาร์ทโฟนระบุรัฐประหารในไทยเป็นโอกาสดีเพราะคนอยู่บ้านเป็นส่วนมาก#
Jakobซีอีโอและผู้ร่วมก่อตั้งบริษัทผลิตแอพโดยเฉพาะในสายเกมบนสมาร์ทโฟนให้สัมภาษณ์กับเว็บไซต์ว่าการทำรัฐประหารเมื่อปีส่งผลดีต่อนักพัฒนาเกมบนสมาร์ทโฟนเพราะคนมักจะอยู่บ้านกันเป็นส่วนมากระบุว่าประเทศไทยเป็นหนึ่งในตลาดที่ดีที่สุดของภูมิภาค
เพราะการใช้จ่ายค่อนข้างดีรวมถึงมีค่าครองชีพที่ต่ำและการทำรัฐประหารเมื่อปีก็เป็นสภาวะที่ดีสำหรับนักพัฒนาเกมบนสมาร์ทโฟนเพราะผู้คนส่วนใหญ่เลือกที่จะเล่นเกมผ่านสมาร์ทโฟนอยู่บ้านแทนที่การออกไปอยู่ที่สวนสนุกนั่นเองทั้งนี้เขาระบุเพิ่มเติมว่าในภูมิภาคนี้แพลตฟอร์มที่ได้รับความนิยมคือและการที่จะทำแอพให้ประสบความสำเร็จในภูมิภาคนี้ต้องเข้าใจความแตกต่างของตลาดในแต่ละประเทศ
โดยเฉพาะอย่างยิ่งในเรื่องของการตั้งราคาและการใช้ในการช่วยซื้อบริการในแอพเพิ่มเติมด้วยที่มา
Jakob Lykkegaard Pedersen Playlab VentureBeat Pedersen Android carrier billing inapp purchasing VentureBeat 